# 4. Woche Modul 169

## Was habe ich gemacht?
Heute habe das Kapitel 30 bearbeitet, dies ging um Container. Das letzte Mal war ich bei 1 fast fertig dort habe ich dann weiter gemacht. Mein Ziel des Tages war es einfach die nächsten Punkte fertig zum machen. Mit diesem Ziel bin ich so gut wie fertig gekommen.

## Wo hatte ich Probleme?
Bei nichts grossem.

## Was mache ich das nächste Mal?

Das nächste Mal werde ich am Kapitel 30 weiter machen und dies hoffentlich beenden, oder den Teil 6 einfach auslassen und an 35 arbeiten.

## Ergebnisse

 - **[30 - Container](https://gitlab.com/NickHuberTBZ/m-169-nickhuber/-/tree/main/30-Container-NickHuber)**